[TWICE版][印巴唔準入]如果定延係你老婆,有日彩瑛拎百里香A餐嚟挑逗你...你會唔會偷食?

作為男人既你...面對彩瑛拎住百里香燒雞餐埋身挑逗你...你會唔會雄風征服佢?

如果彩瑛仲要拎住兩隻百里香水牛城雞翼嚟唱呢首歌嚟撒嬌,要你食埋A餐同埋佢...你會點揀?

會啦...幾大都抱起彩瑛實明自己係真男人! =
唔會啦...我返屋企對住副排骨都出到火咖!=
利申:非百里香打手

抱起彩瑛食水牛城雞翼...

印巴入嚟負皮左...好可恥...

百里香 不了

我要燒雞

食完燒雞脆薯王再食水牛城雞翼最後同彩瑛...

娜璉拎住我就食

冇你份...